====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle se donnait une chronologie du développement et définissait des modes d ' occupation du territoire de façon assez fine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

